[罕見]snapping hip

做過物理治療都冇用
想知手術成效如何